冷靜思考下，咁易比你捉到鬼就唔會今日先比你捉到啦

屌你會唔會拎件咁既野入機場扮記者丫...
用下腦啦...
成個劇本根本就係派鬼比你地捉到，再加d鬼去帶去你地情緒，其他人一和應！中撚晒伏！
求下你地， 唔好比仇恨支配！ 時刻保持思考同警覺ok?????
我唔想辛苦左兩個月咁就輸丫！！！！！！

光復香港
時代革命

721

核爆都唔割！

係捉錯記者嫁啦，將計就計，準備聽日文宣啦

警狗第二場戲開始！！！

可以散場了，聽日唔使再入機場

畀內奸做場大戲

夜啲可以清場

企上去做咩？話畀外媒聽我地真係暴徒

仲要每次捉都中

我真係唔想再輸，求下你地在場前線手足，聽我講一次冷靜d好無

核爆我都唔會割，尊重你地做所有野決定，但可唔可以都尊重我地比你地既意見

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

當你地以為鬼一定係差佬個陣你地已經輸左
一樣有機會係古惑仔

小心 金毛，包晒面果幾個，係前面圍住公安攪事，要攪到防暴進場

平時示威者唔係咁

聽日冇得入機場

警狗新二哥有一手

唔想再輸，求下你地

唔柒都柒咗，依家梗係學政府冷處理呢件事啦。

邊個再講就係想分化。

想幫手嘅就繼續放大 721 811

亦希望唔好比共狗奸計成功，令我地犯2014既錯。千萬唔好有番邊個衝邊個鬼既心態

推